{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111484",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 부원동 보스턴호텔"
    },
    "text": "2020年10月にグランドオープンした釜原洞ボストンホテルは全客室をすべてリニューアルしてリニューアルしました。 最高級施設や最高級寝具など、様々なサービスもご用意しております。 すべてのお客様に快適な空間と憩いの場を提供するために最善を尽くしています。 様々な付帯施設と能動的なサービスでお客様に満足をお届けしたいと思います。 ホテルには計41室の客室があり、近くには釜山-金海軽電鉄のファン駅、釜山-金海軽電鉄のブウォン駅、釜山-金海軽電鉄の金海市庁駅、釜山-金海軽電鉄の鳳凰駅があります。 ホテルが支援する言語は韓国語です。 朝食は2階に設けられたスペースで提供され、コーヒーマシン、トースト、シリアル、飲み物、カップラーメンなどを軽く楽しむことができます。 朝食は午前7時から10時までご利用いただけます。 宿のレビューを見ると、清潔状態と価格などに満足していることが分かりました。 オーナーも親切で、駐車場を除いては概ね良いレビューをいただきました。 客室はきれいで快適で、周辺にも便利な設備が多く利用するのに便利です。 駐車場が狭くて不便だといういくつかのレビューがありましたが、全体的に良い印象を残し金海旅行客におすすめの宿です。 外観はおしゃれでにおいもほとんどなく、寝具はきれいです。 ただ、トイレの床に髪の毛や他人が使っていた歯ブラシが見つかり、清潔状態が若干不十分なものとみられます。 少し残念な点は遅い時間に朝食に行ってカップラーメンがなかったという点ですが、値段の割にいい宿だという印象を受けました。 ホテルには様々な便益施設が完備されています。 ユーチューブとネットフリックスを無料で視聴でき、1台のパソコンが客室に備えられています。 電気自動車の充電施設とマッサージチェア、スタイラーが客室に完備されています。 すべての客室にはスマートテレビが用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボストンホテルのグランドオープンはいつですか？",
            "answer": "2020年10月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ボストンホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルには計41室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山-金海軽電鉄のファン駅、釜山-金海軽電鉄のブウォン駅、釜山-金海軽電鉄の金海市庁駅、釜山-金海軽電鉄の鳳凰駅があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスには何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテルには様々な付帯施設と能動的なサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオーナーは親切ですか？",
            "answer": "オーナーも親切で、お客様からも良い評価をいただいています。"
        },
        {
            "question": "客室は清潔で快適ですか？",
            "answer": "宿のレビューを見ると、清潔状態に満足しているお客様の声が多くあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどのようですか？",
            "answer": "ホテルの外観はおしゃれであり、清潔感があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "駐車場は狭いという声もありますが、全体的には利用しやすいと言われています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルには電気自動車の充電施設、マッサージチェア、スタイラーなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が用意されていますか？",
            "answer": "全客室にはスマートテレビが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 396
    }
}